烏克蘭再制裁中國 第二波制裁

作者：Free Hong Kong Center

#WeConnect #Breaking

🔥 The Saga of "Motor Sich": Ukraine imposes the 2nd package of sanctions against CCP members and Beijing-controlled enterprises - just a day after the previous sanctions wave

The Secretary of the National Security and Defense Council of Ukraine continues to take a first-ever strong position regarding the mainland Chinese criminal activity towards Ukrainian top-level enterprise of the "Motor Sich".

Just after the imposition of the 1st package of sanctions against Chinese billionaire Wang Jing and the state-owned firm "Skyrizon" (inter alia, a Hong Kong branch, affiliated to the puppet government of Hong Kong), the Office of President of Ukraine introduced the new document, where the same level sanctions touched other pro-Bejing actors ().

The first annex established restrictions on CCP-members - Du Tao (1973), who is a famous lobbyist of China in Ukraine and the president of the Beijing Skyrizon Aviation Industry Investment - a proxy firm of Wang Jing and the CCP, and Cheng Huisheng, who is the head of another proxy frim "Skyrizon Ukraine" and a promoter of Institute of Confucius in Ukraine. Both of them are restricted from any activity in Ukraine for the next 3 years.

Also, the second annex touches 3 proxy firms of Wang Jing in Beliz, Moldova, and Portugal (Twinstar Holdings S.A., JET4U S.R.L., JET4U LDA.). It repeats sanctions regarding the Skyrizon of Beijing.

The representatives of the Skyrizon and the pro-Bejing and pro-Russian lobbyists, like Alexandr Yaroslavkiy, have already announced the fight against the government of Ukraine.

"We strongly oppose the criminal actions of the state of Ukraine related to the substitution of national security concepts, confusion of truth with lies, the politicization of normal economic and commercial activities", - already mentioned the Avia-branch of the CCP on its website ().

The Free Hong Kong Center is warmly welcoming the beginning of the sanction process against the Skyrizon and Wang Jing. We are calling the government of Ukraine to start an investigation on issues of Alexandr Yaroslavkiy and also urge the U.S. Embassy Kyiv Ukrainee and the European Union in Ukraine to join the government of Ukraine in the fight for rule of law and a defense treasure of the Motor Sich.

又然

大國霸權 單邊主義 欺凌中國

推

烏克蘭再制裁中國 第二波制裁